係咪真係有心血小喱樣嘢？

我發覺自己比突如其來的外來事物會反應好大
例如 突然有嘢好大聲響 電話甩手跌落地 等等
有人打乞痴好大聲都會嚇一嚇
個心會大力緊左下
到底係咩影響我唔嚇得

打小啲飛機就得

冇丁

冇丁仲死

要哥哥嘅陽氣進入陰道先可以增加你血氣運行